450570
5165
Cuốn sách nhỏ nhắn như nội dung gồm những câu hỏi tại sao kèm theo những dòng trả lời rất hay. hạt giống luộc chín có nảy mầm được không, tại sao cây lúa ngâm trong nước lại không bị thối rữa, tại sao cỏ dại sinh trưởng nhanh hơn hoa màu, tại sao củ lạc lại mọc trong đất, tại sao phải thường xuyên xới đất cho rau... 
Những trang sách với những bức tranh vẽ rất đẹp, màu sắc đẹp... Giá cả hợp lí. Khá hài lòng về cuốn sách này. Cám ơn tiki về chất lượng sách cũng như giao hàng rất nhanh.
5
924671
2016-06-18 22:25:04
--------------------------
270199
5165
Mình đặt mua quyển Bách Khoa Toàn Thư Vì Sao - Đảo Lớn Nhất Thế Giới cho bé nhà mình đọc để mở mang thêm kiến thức, và bé rất vui khi biết được hòn đảo Grin - len là hòn đảo lớn nhất thế giới, hòn đảo này ở gần Bắc cực, khoảng 85% bề mặt của đảo bị băng bao phủ, đảo có băng tuyết bao phủ quanh năm và tiếp đến là câu hỏi núi bốc lửa ở đâu? Hay tại sao ngọn núi Everest được gọi là nóc nhà thế giới v.v....sách có nội dung hay, màu sắc đẹp hình ảnh minh họa rất đáng yêu bé nhà mình rất thích
5
742275
2015-08-18 04:45:16
--------------------------
